個個星期都叫雞唔係辦法 想搵返條女

一個星期洗四舊幾 d錢倒水咁

溝條女你要洗仲多錢

都係星期六日食餐飯(最好aa) 食完就上去爆房

四舊水 食開北姑 五十歲果啲級數 ？
一係你溝左隻雞 。房錢都慳埋

泰國果班都有後生既

大把地區係4舊水架啦
五咩十路

Steam

你認為溝女平過叫雞？

一個月唔使二千起度叫春

死去打飛機啦

利申：

溝女加叫雞

a0青頭扮player大賽 正式開始！

你拍拖淨係為咗屌西？
垃圾雞蟲死返去叫雞啦

叫雞 不了